連登絲打剪錯毛 靚貓即變草泥馬

香港開始天氣熱，唔少奴才都會幫下主子去清理下毛，希望主子可以呢個夏天過得舒服少少，話說 「LiHK 連登」有位叫「絲 CUP 悲 B」絲打近日幫屋企隻貓剪毛，點知剪到真係出曬事咁。

事前

睇黎奴才今次出事啦，剪到自己個主子剪到成個草泥馬咁，今次要買返 D 罐罐補數啦。

事後

邊個偷圖先
留名跟進

有都有睇，啫係垃圾台仔偷圖啦